搵人圍爐 巴絲亦可

最慘莫過於有苦都唔知向邊個吐
有心事 有煩惱 留底一齊傾

Tg又得

無女 好悶 應該大把人圍爐

Hi

可能冇乜人有煩惱

樓主有乜煩惱

留tg

分左手
接受唔到俾人拋棄同背叛
每日都好辛苦
但咩都做唔到
無人會理自己。。

失業廢青加入